當年劉邦對付項羽，玩四面楚歌

我地同驚慌玩，都應該有得諗2019 年現代版四面楚歌。

玩心理戰 , 令佢地係咁諗 [ 我而家係到做乜？ 點解咁辛苦， 上司真係對我好，值得咁辛苦 咩 ? ]

[ 出咁多力， 咁又斷手指一世， 都唔會有人體諒 架la ]

提議大家 狂print 呢張做poster,

圍住警署貼。

又或下次行動，狂print張野出黎派比警方，
大家點睇。。

另外用有係警署外 用projector 狂loop段youtube:

務求令警方自知被利人，不再甘心做人磨心。
大家覺work嗎？

四面楚歌玩當年劉邦玩法：